考安史之亂地產agent牌 7男女涉作弊被捕

警方重案組拘捕6男1女，他們在地產代理考牌試中作弊，涉嫌串謀欺詐。警方將於下午3時45分，在黃大仙警署交代案情。

據了解，地產代理監管局，每年為地產營業員資格舉行6次考試，是在雙數月份(即2月，4月，6月，8月，10月及12月)舉行。最近一次考試，即於昨日，在新蒲崗爵祿街的考評局舉行。
如考生考試合格，兼年滿18歲及已完成中五以上程度教育，當被地產代理監管局視為持牌的適當人選，即可申請獲批營業員牌照。
目前地產代理的牌照有兩種，分別為地產代理牌照及營業員牌照，而在考試內容方面，則以前者的程度較深。

地產代理牌照（E牌） － 持有人士可以經營地產代理工作的業務或擔任持牌地產代理的營業員。每一個地產代理營業地點應由一名經理有效及獨立地管理。而該名經理必須持有地產代理 (個人) 牌照。
營業員牌照 (S牌) － 持有人只能以持牌地產代理的營業員身分從事地產代理工作。
過去曾有內地富二代參加海事處的遊艇牌考試，其間猶如電影《逃學威龍》橋段般作弊，利用恤衫袖口鈕掩飾針孔鏡頭，偷拍試卷予試場外友人，再以微型耳機接收答案「出貓」。前年8月被法庭裁定他串謀詐騙罪成，判處罰款4,000元。

答案係B呀 個答案係B呀 B for boy

膊頭有花嘅入哂黎

地產代理都要出貓

mk仔資質有限

你諗下班垃圾既學歷

好㭍

弱智都考到la

勁多大陸婆做，D mk 仲衰過佢地

咁簡單都要出貓

安史之亂

唔係下嘛阿SIR,中史我唔得架BOR , 痾屎我就叻

C, 李克用
李克用呀!李克勤!!!!!

有聲

答我啊！！！！！！

阿sir查緊咩案呀

三狼呀

你查書?!

翻案呀

咁都要出貓